（無圖）係西鐵見到個女人條褲好似甩甩地

好唔好行去提醒佢？

應該係瀨咗屎

悟天加杜拉格斯

巴打好靚仔

屌 比你快過我

四眼毒撚樣都叫靚仔

尿片

哥基

知你唔抵得

藝術嘅嘢...

都幾大嚿

對腳成個袋咁

笑死

第一眼睇到隔離條友對腳，黑到以為係黑絲